再塞落去冇人講三罷，變左不合作運動搞事

諗諗下港府俾你塞港鐵咁耐都係想三罷收皮
交通受阻好少人去集會，林奠又可以借題發揮

林奠唔怕你塞地鐵群眾鬥群眾，最怕三罷影響政府運作同商舖經營

一點好停！去集會

推